上唔到抖音啦，以後都冇得上Tiktok

成個星期架啦唔，岩岩火星返黎定點

屌米

舊屎重提